道指又熔斷 跌2700 又比人spin 走哂

你地對唔對得住牛軍
我正式宣佈trump 仔已成condom

道指跌2700點比人spin 走哂

最後補充一句
光復港股 時代革命

手足

冇我屌曬你地老母，全部人同我入黎

零分重作